女朋友問我點解世界歪無中國份 應該點答？

無睇開波 我都想知

因為中國唔係主辦國

廢囉on9

廢囉

因為中國要同北韓搞個中韓盃，世界盃不了。

中國已經不戰而勝
如果唔係點叫贏國

因為香港和左佢兩場

咩叫世界歪？

因為留力奧運

唔係有姚明 劉祥咩

因為美國唔參加 中國超英趕美

殘體， 小心

中國不做無聊事

因為中國唔係世界既一份子

仲有亞洲足球先生鄭智

我哋分手啦